尖沙咀有女仔被爆頭流好多血

來源 am730

無戴眼罩?

睇見都痛

布袋彈射穿左

垃圾警犬！

似first aid

頭盔寫什麼

黑警肯定係謀殺

我屌你老母

慘

告鳩個警察

清算港共黑警
721

死全家黑狗

請勿向示威者頭部開槍

又係對頭打

射人眼真係好仆街

個眼罩會唔會佢 位置吻合

真係好心痛

個鼻爆左？

絲打

好心痛

屌 好眉好貌比黑社會摧毀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

帽？

地上似 眼罩被擊穿的碎片

咁叫最低武力 我屌你老母

推

藍頭盔，灰長條一樣

屌你老母又瞄頭

唔知講咩好
手足唔好有事

心痛

有眼罩都咁

push

推，記者4點要問popo

無戴應該眼球都爆埋

dllm黑警

推上REDDIT

左上方藍色果個係佢個盔嚟架

問黎有閪用咩,ererer又一日
下次又繼續射

公安想殺人？？有冇人性啊

下次要戴mil spec/z87認証既罩

721

睇見都覺得痛

指引係可以射頭？
無眼罩盲左啦，可能唔止添
當有人比布袋彈射到咁傷，然後話laser pointer係槍，真係好撚荒謬

Eyes shot

繼續玩陣地

好彩眼罩有卸力
卡一卡住左
直接命中一定盲

自動描頭外掛

來源：港女救港fb

屌你老母 開槍個撚樣必遭天譴

屌

死黑警

輿論壓力，報導新聞，各有各做

好撚心痛

坐係電腦面前 覺得自己好撚廢

係咁問自己 呢鎗本身 係唔係應該由自己中

麻包袋啦，啲狗唔識驚架

冇眼罩唔係盲，是會死

屌佢老母又描頭射

黑狗冇人性，專打女人

屌佢老母專射頭

頭盔仲控訴緊popo射示威者頭部⋯

屌你老母點反擊

黑狗真係傻撚哂，痴狗線，向頭射

唔好有事，早啲好返

已經唔知講咩可以表達依家嘅心情

屌佢老母！！！

屌你老母瞄頭仆你個街

黑警死全家 屌你老母

希望佢唔係上左zg白車?

死全家啦，屌你老母黑警

屌你老母鑊鑊打頭

垃圾黑警

呢下肯定係描頭啦，根本想殺人

希望無事

班狗根本係惡魔，

Cls

721 推

黑社會 喪盡天良 有報應

黑警死全家

不能沉，追究

屌你老母死黑警

睇到想喊，希望只係打中鼻唔係打中眼！黑警冇人性！！！！痴撚線！！！！

屌你老母又攞人命

屌你老母 黑警死全家

屌你老母

pish

God bless her

仆街
隔住mon都痛

玩炸蛋都唔割

死黑警... 人地本來可以嫁個好老公...
仆街
黑警
永不兩立

吉人天相

最前線盡量唔好戴依隻眼罩
條框同鏡面好易分開 之前拎左個未戴已經爛 可能運送途中已經責爛左
面對布袋彈果啲防禦力應該係超低

唉點解香港會變成咁
好心痛

希望冇事

仲警犬 黑社會啦
當佢地黑社會就冇期望冇失望

屌你老母死黑警依家係唔係殺撚左你全家呀
好撚嬲呀屌

正仆街

想攞命呀

721
屌你老母死黑警

屌你老母 死黑警

cap 左先
正西女人

希望受傷既小姐無事

毀容，真係好撚慘

721 811

推屌

Push

cls

唔好中眼呀，希望只係中鼻樑

仆街吖，黑警死全家

黑警落地獄啊

屌你老母瞄頭狗！！！！

而家咁樣可能都會盲，視力一定嚴重受損。
屌你老母呢班自稱警察既蛆蟲全部都要死

仆街

你班mon po狗啲仔女開學等被人玩到毀容啦

扑特

無戴咪爆頭?

希望唔會破相

......

死毒撚 你死左世界唔會有人傷心

黑警十代落地獄

唉

好似爆撚左鼻骨

Dllm

閪警犬
屌你老母警犬祝你成家生癌
有報應等天收

鼻都慘，女仔毀容就一生。。。

會唔會盲

仆街 打頭

呢一鎗
係唔應該有人中
直頭唔應該開
請將注意力放返去問題根源
唔好怪自己

屌佢老母
打臉

希望唔好破相

+1

見到真係好撚嬲 黑警我屌撚晒你地老母

呢個眼罩已經講過係廢 唔好再戴

樓主老母好痕好得閒？？

推上國際，制裁所有黑警

重要似係靚女

黑警你地班死精蟲 有報應第比天收

放心！黑警有仔女既！
慢慢玩！

克警死全家

依家我已經覺得輿論有閪用
掛住理輿論, 手足次次俾人打殘被捕
就係我地仲理緊人地點, 民意會點, 間接做成依家仲有手足俾人打傷

佢個頭盔
可以點制裁呢班仆街黑警

一定破啦，爆成咁

識佢老鼠，假acc

仆街警察喪盡天良。

屌你老母死黑警全家生癌

原來咁多人圍住就係佢

黑警！殺人兇手！

好心痛..點解班狗可以咁冇人性

同時覺得好無力.. 唔知可以做到咩去制止

布袋彈嘅話真係可能會毁
不過依家最緊要嘅係希望佢個腦冇事
布袋彈中身真係可以內臟出血死
更何況中頭

黑警係見到個頭奔既字開槍

係 懷疑特燈射 死黑警

中國黑警謀財害命

你咩意思?

好慘

屌你老味閪

推上reddit

陰功

絲打唔好有事
早日康復！

中眼會盲，中鼻希望會輕 o 的，容毀唔毀後話，唔好中要害

對唔住

點算啊！黑警冇人性

希望吉人天相

好慘 一定毀容

( Show Blocked User - 天生我才必冇用 )

死黑警, 意圖謀殺

仆街黑警死全家

仆街死黑警

死黑警痴線架！

仆街黑警 落地獄啦

死黑警黑社會

7.21元朗

靚女又有使命感
我屌死班黑警同到依家仲係冷感咁既人

死全家

唉，屌

𣈴頭係咪痴撚線

好重傷

望見都痛

好心痛 屌你老母 死黑警

姐姐要快啲好返

既然班警犬講低殺傷力
就應該搵啲狗仔示範

憤怒中 !!!!!!

根本係
屌 都無性

勇武俾人打到死 左膠繼續和理飛

仆街差佬
我屌你老母閪

diu

你老母 死黑警又爆頭
個女仔咁就一世 你點賠呀
希望呢位女仔唔好盲

721！

太過分了！希望個女仔無事啦

見到都覺得痛

睇落得廿幾歲...
仆街黑社會

有冇片可以幫佢

黑警屌你老母

咁傷口好似會破相

好心痛
好好保重啊，be water

當你要保住的飯碗開始滲血，你還可以繼續無知無覺無感無味？
罷工啦屌！

Cls 同深藍老母講警察瞄住人地個頭打爆人地隻眼 佢話示威者特登踎低俾警察打眼
然後我妹話 錯個個係用槍打人個個
佢就收左皮了

人道災難

呢個petition 簽咗去。用盡一切方法廣傳。
呢個petition有兩點很重要：
1. 告知美國香港有相當一部份人已經認為香港已陷入非常嚴峻嘅境況
2. 請求美國物理層面介入香港今次嘅運動。即使佢哋唔嚟，佢地亦知道香港有相當一部份人唔介意佢地介入。為日後舖路。

又中眼 你話無描過搵撚信

射頭？
即係攞命？
落地獄啦公安

[reddit 文宣] 少女眼部中彈 推上國際

幫推

屌佢老母 𣈴住頭黎射
仲話手足好暴力
最暴力就係你班人

cls,一定要為絲打報仇

屌啦

黑警專射眼

dklm

希望佢冇事，，祝福佢

有人話衝力太大分分鐘壓到眼珠都甩
你自己試下戴普通泳鏡再用啲力禁向自己對眼就知
有種泳鏡唔係CUP住眼框 係CUP住眉骨臉骨嘅(迪卡X有) 果種會好啲
不過我就覺得角膜脆弱過成粒眼珠 泳鏡點都好過戴個爛野上前線

個人認為
專業防撞眼罩>唔係CUP住眼框嘅泳鏡>最普通泳鏡>圖入面果款
有錯請屌

黑警都唔係第一次對頭咁射

黑警仲好意思話自己承受緊好大壓力
你班黑警十個有九個爆頭爆到咁我就信喇

要捱過去唔好有事呀

痴撚線

我老豆仲話打仗都係咁上下 抵射中

屌 衰啲都要講

點解中槍嗰個唔係我老豆

屌 仆街黑警

對唔住絲打
幫唔到D乜
但係我一定會記住
屌你老母

其實冇咩用布袋彈射埋嚟乜都爆

[文宣相關]黑警失控某程度上真係因為佢地無讀過書

屌你老味真係嬲到仆街

好似唔係

係打仗嘅話就唔會一隻狗都冇死過啦

唉... signed.

屌呀
黑警不得好死

屌你老母 死黑警！

兩害取其輕

向住頭射真係好仆街

唔太似

呢啲債佢哋到底幾時還

有冇人女義士而家情況點
好人一世平安🙏

點解會咁

721,8.5

看見心痛

藍絲：你唔搞事咪無事

解放犬生花柳，老婆比夠屌

屌佢老母！！

歡迎就咁copy 幫手廣傳！

死黑警 屌你老母

毋忘七二一 嚴查警鄉黑

屌你老味死黑警

好似唔係佢 呢位姐姐有剪短陰
但兩個都係心地好ge靚姐姐

屌佢老母死黑警

香港已陷入人道災難

呢個petition 簽咗去。用盡一切方法廣傳。
呢個petition有兩點很重要：
1. 告知美國香港有相當一部份人已經認為香港已陷入人道災難，係非常嚴峻嘅境況
2. 請求美國物理層面介入香港今次嘅運動。即使佢哋唔嚟，佢地亦知道香港有相當一部份人唔介意佢地介入。為日後情況再惡化舖路。

仲唔搵人接狗放工?

天佑香港人
天佑個女仔

屌你老母 射乜撚野頭 屌你會死人㗎 就算唔死一個女仔有機會成世就咁毁左容

希望視力唔好受損, 希望唔好破相, 希望吉人天相
錢既話大家可以一齊籌, 我成份月糧捐出黎都得

推上國際

哇呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

有無人知佢隻眼有無事妹快啲好返

參考下 仲有啲POST都講過 搵唔番 多數都係AMAZON
8.4 最新裝備(護目鏡)進化 & 前線超過400位豬嘴實測 &初步頭盔review!!

其實乜鏡都係穿，只係減少衝擊威力

軍人裝備都係咁

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

犬察死全家

有人po左上reddit，幫手推！

地唔可以輸，要打好文宣要改變策略，求入尼睇睇

求入去睇
求幫推

唔好下下對住人地個頭開槍得唔得呀
就算無生命危險都會毀容架
死黑警我屌你老母

推 我一齊捐

ruptured eyeball ... 隻眼救唔返

Cls 下下都打頭

不可沉，推

希望女義士無事
好人會有好報 最後會平安無事 係咪？

黑警死全家

推721

想喊

緊急！！！！！
QEH 醫護一手料
女示威者眼中彈入左resuscitation room, 眼球爆左 (rupture right rye)

有無FC????

From tg

好靚女唔好有事呀。。。

無言了

黑警我屌你老母仆街死全家

同個位老師一樣
黑社會

612係中眼下框骨，

今次係爆眼球

推推

幾時先有報應

屌你老母！！！！！死黑警！

[警世][置頂] 屌你老母 真係有狗混入前線

好心痛 可唔可以唔好再上前線

仆你個街 黑警以眼還眼！

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

霰彈槍布袋彈平射爆頭囉

穿埋呀。

sad

你話射就射得中架啦咩
手槍都未必得喇
啲人郁嚟郁去寫唔中都唔出奇嘅

霰彈槍布袋彈平射擊穿眼罩爆頭，右眼失明

有戴都爆

1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

Headshot

唔係血 係血漿 即是好嚴重先會流血流到成血漿 呢種情況足已致命！

屠城8.11

已經爆咗，隻眼冇咗

希望你冇事

個女仔好似係first-aider?

警察層城8.11

衰盡天良、邪惡政權！香港人必要勇敢下去！

如果冇帶應該直打入個腦到就無架la

向下射唔撚得？ 你對腳生係個頭？

from隔離登

黑狗仆街死

有事要預埋拋物線？
同埋嗰陣時都唔少人烏低身跑導致增加難道都有機會？

有線話係tk 豬隊友囉
罷睇有線

無信心瞄得中頭部以外嘅位置就咪撚射啦 再講有冇必要開槍射個fa呀 今時今日仲幫黑警 你係弱智定還是你自己係狗呀

屌, cctv fake news

咁唔通成堆人向前乜嘢都唔做啦喎
同埋你又知佢冇信心？
佢當時可能有信心但係射完之後結果射唔中本身想射嘅目標錯手打咗落個女度
你有冇諗過？
淨係識盲目話警察做錯但係冇諗過其他可能性？
唔係話警察冇做錯不過都要體諒下人哋係人哋嘅角度諗下！

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

依加個問題就係有冇必要去到要開槍，寧願你催淚彈放題都好過你射頭。另外咩叫本來有信心點知後尾射錯612以黎咁撚多單爆頭你都仲可以話佢地唔係特登瞄頭 有其他可能性就算退一萬步唔講哩單，612有條片影撚住個男人個水平移動之後比人爆頭，你咁都可以過係唔小心啦喎？其實你哩啲藍絲係咪真係無腦

點解冇必要開槍？
你衝得掉轉定汽油彈就預咗人哋出警棍出催淚彈㗎啦
出完催淚彈之後又屌晒鬼咁講到唔應該出咁
跟住你而家又喺度講話寧願出催淚彈
你話秒頭射就一定中㗎啦？
用手槍都未必中啦
更何況布袋彈呢啲射速慢同事有咁多人走來走去你話瞄就瞄得到㗎？你有冇諗過呢啲可能性先！
都話唔係話佢哋冇錯不過都要係人哋角度諗下㗎嘛on9

612嗰單當係水平移動先個警察可能根本就唔係諗住射嗰條友又或者射唔准？你話咁樣嘅合理解釋合唔合理有冇可能發生先！你答我啦

仲有藍你老母絲
我所有支那人都歧視呀我係澳洲unsw響晒朵
一講啲唔啱你意見嘅就話藍絲

屌你藍絲

女仔有冇槍械，刀 有效範圍致命傷害去襲擊人？當人恐怖分子？

霰彈槍 50米後先有下墜子彈軌跡

明顯瞄頭射

冇刀槍就等於警察唔可以用布袋彈？
國際守則建議在遠距離情況下使用布袋彈，以驅散20至40公尺內的騷亂人群
恐怖分子就用真槍射啦
仲有你究竟有冇睇清楚我講乜嘢㗎
我打咗成段嘢出嚟你淨係覆我嗰段嘢入邊嘅一句說話

失蹤？